得罪講句 香港人真係好撚冇用

見高就叫好 見低就踩
自己人得獎又成就又係到屌話冇實力 明明自己乜撚都唔識 都可以鳩嗡當祕級
同港女拜金食洋腸冇分別 自己明明冇咁既質素又係到屌人質素差
拎十幾年前既野黎打飛機 人地進步不敢面對 不思進取
得把口 盲反 人講咩你做咩 唔用腦惗
成日屌港女 結果自己又係條死狗公
話人地鄰國周街屙屎 結果自己地鐵巴士有位唔行入去阻撚住曬 又撚多要求乜撚都要屌鳩人先唔知自己錯
又自撚私 射波 freeride 做高層唔負做高層既責任 上左位又唔撚識人
乜撚野都好比 乜撚野都好爭餐飽
唔識欣賞人好既野 人地差既野就要講到口水乾仲要講
不服來辯

香港人不嬲自私仆街
只不過受過教育更加自私仆街

高低都踩，憎人富貴厭人貧，睇人仆街最開心

其實度度都有 唔需要將香港無限放細
利申: agreer 樓主

只想屌醒班想佢地醒既人

你去旅行就知, 最仆街, 最貪小便宜, 最無禮貌, 最西口西面, 最自私,
除了蝗, 一定係香港人

香港人勢利眼

你睇連登班傻仔就知啦

因為隻on9 game LOL就屌台灣人， 依啲咩邏輯嚟？

屌完台灣就屌澳門， 再而就屌新加坡韓國 , 自視過高程度 根本同蝗無異。

仲好意思日日屌蝗乜柒乜柒， 根本腥港人就已經蝗化

乜撚都向錢看， 將能力同公錢掛勾
又係另一廢點

講事實唔夠講就會拎邏輯出黎，再唔夠講就話攞城市同國家比冇得比，唔夠人揪就認啦，謙虛啲唔得嘅

排名變 就話啲準則問題 有利益輸送

呢樣野真係把撚火

又要同人比 又唔夠人比

基本上同支那狗一樣
不過有良知既人比支那狗既多少少咁解
但就因為咁 可以日日打飛機話香港人幾好幾好
睇到都覺得嘔心
大部分都係自私既人 但佢又會屌鳩你自私
要反共 但自己唔做嘢 淨係屋企用個鍵盤屌鳩支那
香港人真係得啖笑

正是連登仔

又唔係既
台灣人戇鳩係真 唔係因為隻game 你多d接觸下台灣人就知。係真人 唔係網上
香港人屌鳩澳狗都係因為澳狗屌香港人先
新加坡我覺得無野可以屌
韓國人就不嬲都係第二個支那 屌係應該

我已經係最低層無野可以比我踩，

咁淨係崇拜追上目標都唔得？